究竟總辭快啲定係飯民俾人DQ哂快啲

總辭快
DQ快